上司剪咗個新髮型

佢個頭似比個崩咗嘅飯碗cup住嚟剪
個陰齊得嚟又短咗一執 後面短到能夠清楚睇到個頭型
佢個頭又圓 望落去就好似小丸子上面放咗堆紫菜
我見佢背面就已經想笑 佢正面行過嚟直情忍到就標尿
頭髮有排先長番我都唔知點面對佢

女上司?

咁撚正

笑出黎啦 人生苦短 及時行樂

男 但方丈好小氣

正乜鬼 我每見佢都要控制好面部每條肌肉 避免唔小心笑咗出嚟

方丈就冇事喇

笑咗我嘅職途就真係苦短啦